梁家傑：不支持 但理解年青人為何燒法院 辱法官

有人說，香港近半年的社會衝突嚴重損害法治；也有人說民主派在今場風波中，未有譴責「暴力」行為，助長破壞法治。不過示威者一方會認為，香港法治早已被政府破壞殆盡，甚至有人火燒法院門口、攻擊法官。律政司司長鄭若驊前日（13日）出席2020年法律年度開啟典禮時，則指法治等香港核心價值飽受衝擊，近日暴力橫行和破壞行為猖獗，是「暴徒統治而不是法治」。

《香港01》記者專訪公民黨主席、資深大律師梁家傑，討論對「法治」二字的看法。作為一名資深的民主派人士，梁家傑指，香港人所堅信的法治，真正核心並非「人人守法」，而是用法律保障個人的權利自由、限制公權力的行使，但今日香港明顯不是朝這方向走。他說：「最有能力破壞法治的人，只會是當權者，不會是反抗者。」

他又直言，不會如部分年輕人的期許般，宣告香港「法治已死」，因為「一旦真的『攬炒』，香港就再無利用價值」，非香港之福。

支那01唔貼link

唔好一味鞭佢同楊岳橋住,好多淺黃都係咁諗，我地要加強文宣先得

咁都理解，燒之前我都叫住唔好燒

佢都有講過violence may sometimes be the solution to a problem

連登都唔少人覺得法治未死，何況大眾

你用街邊啲濕9 淺黃同佢地比呀

不割

你冇可能叫身光頸靚大律師同人講支持人地燒法院

理解即係唔割

唔通大狀公開講支持燒法院咩

講到咁，其實已經進步左好多
都可以叫算做 「唔割」喇掛

咁代表可以拉埋街邊啲傻仔黎比呀？

公民黨理解燒法院 我覺得真係仁至義盡
相信重有大把黃屍覺得燒法院係鬼做

有險可守

點解唔可以？

係呀係呀
支持修改議事規則個時
梁都話民意係咁 我地咪支持
姐係大部分人係on9
佢就跟埋on9

梗係啦 犯法架 唔好燒
千奇唔好

因為法制上司法獨立,
但法官背景, 判刑, 令人覺得佢地暗地裡既有取向, 令人覺得不公,
但佢又話自己中立/色盲, 呢D野真係佢自己先知,
你又搵唔到證據, 吹佢唔漲
所以係有個矛盾位

唔係淺唔淺黃問題啦
其實連登仔唔好太沉迷係連登上既力量同認同
有時人地講真心話講事實就起晒鋼

梁家傑律師樓的辦公室門口，貼有「光復香港，時代革命」海報。

佢唔係要行得前過普通人咩
諗野同普通人一樣就可以
代表係你地對政客本身就冇要求。

01 負皮 下一頁

所以咪話要文宣囉，半年前我地夠好多人係港豬啦

唔通佢話支持咩
佢理解已經好好
連登仔唔好亂咁開炮

咁佢支持五大訴求係咪又諗嘢同普通人一樣？無必要乜都放大嚟講，而且係社運上面我覺得普通市民進化得快過政客好多，無勇武大家都未必醒

push

dead body係咪死咗？
冇見過佢岀聲

算係咁啦，佢靠法律搵食，唔通鼓勵你燒佢飯碗咩

希望佢地可以進化到帶頭話法治已死

知唔知咩叫行得前過
岩既野咪支持
唔岩既野街邊人支持你都唔好支持
因為你係政客

你諗野成個50+ 既傳統泛民主派選民
冇乜好講

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

楊OnQ完全係一個dead body ，9月唔能洗旨意係到獻世

姐係梁 同埋成個泛民都要文宣教佢野

法治未死 咁你地肯做野未?

//基本法第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。//

班狗已經無視晒28條 你地律師黨肯行動未?

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

得談笑
成班on9 衝去選佢

之前好似都「強烈譴責」再加鹽加醋？
然後叫人相信法治xyz

而家用「反對+理解」
「最有能力破壞法治的人，只會是當權者，不會是反抗者。」

其實係咪開始動搖+接受現實？

唔好再講有險可守、法治吊緊鹽水咁就得

梁家傑今次進步咗

不過我仍然唔會忘記楊岳橋

呢個道理未有文字之前已經有人理解
所謂「暴力解決唔到問題」
係當權者用來操控民眾嘅一種思想姐
比你做當權果個
為左穩定 你都自然識講呢啲句子啦
始終講到底
人類絕對係有Free will
只不過唔係個個都係「人」姐

真…

政客係受市民監察，本份跟得上市民就可以，你口中嘅「普通人」先係行得前個班，俾d獨立思考啦政客就一定行得前？

無嘢講你可以岀番去

唔通係鏡頭前面大聲叫支持咩

其實回應得幾好 唔通你叫佢講支持燒法院咩

燒法官, 唔燒法院

哇，希望佢地唔係順應風潮而係真心想光復香港

班大法官批評示威者燒法院侮辱法院法官，但又唔諗下點解人地要去侮辱，咁同777呵入閘機有咩分別？

玩弄司法程序，顛全一是非黑白就係佢地揾食生財手段，講下都有人信

點解唔洗大把市民思想上行得前過泛民

行得真係好慢
不支持但理解，麻煩真係行快少少

佢地根本就應該係要做嘢，證明有定無法治

街邊唔識嘢果d 都叫做淺黃 屈大d個餅都算啦
呢d分明係政棍都唔屌得
香港人真係com捱

agger

有進步
要繼續屌

同意

文盲？邊有話唔屌得？

佢個黨成個吳靄儀係度
自己google 下 人地講既野
依啲先係諗野行得前既人

你慢慢同啲支持修改議事規則既人開脫啦傻仔

byebye

我哦犧牲好多手足人命，所有案件不論正苦破壞法治或手足不公拘捕審訊 ，佢重好似幾年前民主黨嘅做嘢方式，吊你，攪到咁民主黨d大佬都識叫我要見指揮官啦

又站喺度德高地

香港人對代議士嘅要求就係咁

有險可守到宜家都冇出黎幫手撚狗 FB仲成日自high剪D所謂KO少數派既片出黎同樣係泛民 你望下人地鄺仔同許智峯

有行得前嘅人，所以你要屌行得無咁前嘅人？小朋友真係唔識玩政治躝啦走住黎屌

已經唔割啦，仲想點，你想個大狀同你講支持燒法院？呢啲嘢大家心中有數

笑咗
佢最近有無出過黎回應

點解仲要幫佢兜？佢嘅身分同班淺黃有得比？
佢應該比任何人都清楚而家嘅法院腐朽到咩地步。

佢只需要講「理解」就可以，唔需要講到明「唔支持」。
語言藝術，邊啲講邊啲收埋，佢冇可能唔識。

而家佢係想食哂兩家茶禮。
呢個立場，本土唔應該接受。

和而不同先係民主社會
樣樣都要支持叫獨裁

佢講嗰陣2016
要考古個個都曾睇錯啦

問深入啲 要佢歸邊 咁你地先會睇到真實一面

語言藝術邊個唔識 我睇689好過啦

啲三毛無嘢搵嘢嚟講,689屌鳩中共64添,咸豐年前嘅嘢

梁家傑真係高級割蓆師

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

點解可以理解到我幫佢兜不過我同意你講，應該收番句唔支持

D

同路人 各自努力

2016 就考古

咪拎以前既野黎講 而家唔同時候

你覺得冇問題就可以了
正如你講 大把淺黃咁諗呀

仆街佢身分係律師，佢唔割你重想點先

哩三年墜落速度快到咁

連登仔：唔支持？ok裝修埋你屋企 出街小心

法治被當權者破壞 好多人都希望律師會做野

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

拉
中美貿易戰至係今日熱門，又被人帶風向

22年啦，醒未啊香港人

佢都唔撈政治啦
不嬲覺得佢膠還膠
但比楊onq真心好多

廢話

我都同意好多淺黃係噉諗，要做多啲文宣。

不過覺得可以鞭吓屍，泛民唔推唔進步
無奈地佢哋先係最多資源最大勢力嗰個

咁其實呢個算唔算係民主制度既唯一缺憾

不支持亦唔理解法治未死同有險可守
有冇人可以解釋比無知的小弟聽

補充：
當年白偉俊著底褲影相都停牌一年
公開支持燒法院你覺得會點？
真係貼哂界架啦

他為了加強宣揚「法律是與生俱來」理念，他更為雜誌穿着泳褲扮拍裸照，結果被香港律師公會停牌1年。

??回想起來，謝偉俊坦言停牌是他人生一大打擊，除了收入大減，為了與律師會周旋，更花去了不少時間金錢。不過事情亦有令他自豪之處，「有一些我不認識的人，在街上走過來讚我，說全靠我開始帶頭賣廣告，現在的律師收費下降了不少。」

屌泛民就一定，但一味嘲諷式鞭屍無乜意思,鞭策監察先有用

法治已死

毫無執政意志

香港從來都有好闊既政治光普
唔激進只係其中一部份，香港人大部份黃都係信緊法治，和理非個批黎

一個佢，一個桐哥

反抗者只能違反法律；真正可破壞法治的，只有當權者

接受現實，連登唔係主流，睇下你想自命清高定想嬴

一理解千愁

今日講法治已死，要收紅官皮
有無諗過，他日中共同樣可以咁玩，但對「黃」官。

你打破左個缺口後，係未保證到正確既人做正確既事

缺憾就大把啦
不過自己錯就射落民意度
仲大把人同佢開脫罪名就好on9

法治已死個問題未必係個官
而警察同律政司濫捕再砌先最重要

咪係
唔通話我好支持咁咩

唯有keep 住講有險可守了
你今日講左未

正常宣告梁家傑進化快過連登仔
連登仔仲停留係叫人唔好搞法院既階段

true

真係有人覺得連登先係真理
都唔知加強咩文宣 加強到要人地變支持呀

over你同你個仆街弟子dead bodies

敢指出破壞法治嘅係政府唔係示威者
巳經進步n倍

真心想佢地支持，起碼要肯講法治已死先啦

好多人進化太慢

要文宣做好d

馬道立清楚講出提告邊個唔告邊個唔係佢控制範圍，法治已死根本唔係死於法庭，點解要混為一談

普通淺黃或者港豬聽到資深大律師個朵已經濕撚哂啦
仲點會理解到佢講出嚟既嘢係咩意思

弱智嘅禁制令？改控罪？唔俾保釋？警察永遠係誠實證人？俾控方一直拖？多到講唔完

見到左邊嗰幅畫諗起老味芬

佢思想叫進步過楊ONQ

當年七警都仲判到刑
今日連邊個做都唔知
短短三年已經可以差好遠

佢話理解已經好好
之前佢喺大紀元訪問都話理解武力抗爭係因為和平無用

你睇返石永泰既訪問

當檢控方選擇性檢控，係會令到之後野一切都變得不公，呢樣野令到法庭都變係政治打手，係絕對有關

麵包來源出現問題，無論你整得幾好食，幾靚，污染左就係污染左，來源出現問題，唔係我控制嫁

不過其實唔係好明‘已死/唔打官司派’實質係想點
人已經拉左
唔打官司嘅，一係直接全部受十碌

你話真係劫犯/燒法院…依刻未見到有咁嘅武力做到，連poly解圍都做唔到；

話除非佢實彈射死曬劫犯/燒法院嘅人，做得就攬炒…想問行得依步，共黨仲有咩口實被人譴責到？

話比啲官司錢佢地走…無錯可以，但走多十個八個咪下下‘大機會潛逃’唔比保，咁走唔到果啲點？

老實，唔係放負
都想有一個似可行嘅方法，你講得出我就信
但真係無個得咁嘅

啱啊

同埋佢唔支持燒法院，唔代表佢覺得香港法治無問題
兩樣嘢點可以撈埋黎講

連登仔係咁
自己係咁諗就一定要其他人同佢一樣諗法
如果再係咁第時獨立左大把人送去集中營都似

啱聽
係整個系統嘅腐敗

咁deadbody唔講兩句？

所以佢更加想恪守佢哋的專業，想繼續維持司法應有的面貌。但當然站喺你哋角度睇係離地。

呢個真，建議大家真係唔好停留喺同雲層，多啲留意下一般大眾點諗，必須明白冇可能一下子夾晒將佢地落自己個光譜。與其屌票，不如花時間諗下點拉攏佢地／互相協調

大撚把case已經證明左法治已死

楊on q算啦
無乜領袖風範

事實係法治已死，中共係當權者，佢要玩黃官嘅，我哋咩都唔做，佢都會玩。
如果係驚佢玩黃官，而唔將事實講出嚟，係咪有啲本末倒置？

制度崩榻，而家咩都唔做，都保證唔到正確的人做到正確的事㗎啦。

加上執法者濫權濫捕，徇私枉法，法院依賴班仆街差佬搜證，法官不論紅黃，結果都係法治已死。

佢講法同民陣差唔多姐，民陣都話唔讚成裝修，但理解喎

agree
理解點解要咁做
起碼佢知道我哋已經認為法治已死

我係好支持佢updates佢最新對法治既睇法既
以前柒咗咪認囉

其實唔太算ge, 民主唔一定要直接民主。

代議士ge出現，就係比一班專業人士，提供可行角度，方向， 篩走D天方夜談ge想法。 先要議員同政府之ma。(大部分民主國家ge方式)

當人民ge知識水準愈嚟愈高，可以做到正確判斷ge話，就已經有條件行直接民主。 而我哋政府ge垃圾程度，要迫我哋去遊行，議政，本來就已經係好有問題。 但係政府仲要覺得D遊行不嬲都有，懶理，就更加證明呢個政府廢ge。(做唔到代替人民做正確決定ge功能)

而廢ge政府，行唔行民主都有。行民主ge政府，最重要係同人民交代；行極權ge政府係同自己未來ge權力，利益交代，所以極權政府有時先唔會做得太差。 但係如果人民ge利益同佢個人利益有衝突，就唔會係好ge政府lu。

所以呢個問題早有有解決方法，只係會唔會有其他因素(賣港親共)，令到唔work咁解姐。

問題係，你期望佢地可以有咩行動？

咁你地肯做野未先
屌左咁耐郁法院你公民黨肯開波未

個人覺得司法覆核係一個方向

果班都係鳩up派
唔會諗實則行動

話明deadbody 仲講到野咩

司法覆核邊一件事？

可唔可以話依樣同埋細節點做就係想佢地諗同做嘅野

其實以佢既身份講呢句已經係唔割
我收貨

理解已經算係噉，實際上係點大家都有目共睹，希望佢哋法律上可以做返啲嘢

Push 團結抗共

目前未見到中共控制哂法官，如果係既全部手足坐哂暴動啦。

上面有講，法庭唔係執法者，控制唔到告邊個，證據既來源。
而家最大問題係執法部門完全失去專業性，淪為當權者打手。

咁都證明左，法治作為人類目前最佳既管治手法，在缺乏民主下，最終都會禮崩樂壞。

當日新東補選同天琦鬥個你死我活
邊會估到4年後佢自己都貼光復香港時代革命海報

Ok啦答得算係咁啦傑哥今次

「一旦真的『攬炒』，香港就再無利用價值」

我一直都係咁唸,
所以我話：
Only if we burn, you burn with us.
但係如果burn 到你, 我地唔洗 burn
If you burn, 你自己burn 就得。

所以炒自己同港同警察共無用，一炒就一定要炒得到個黨。否則無最後都係黨話事，香港人無啖好食。

以胸襲狗呢？呀dead body 有冇出過聲

司法覆核只係用嚟挑戰政府某項行政決定，例如訂立禁蒙面法（OnQ係其中一個申請人）
無得用司法覆核宣告政府違反憲法

dead body : 私人檢控不了 人身保護令不了

申請禁制令

For which case?

咁佢可以做咩，唔通佢辭職比紅官上？
我覺得佢敢頂住緊急法已經係公正
要屌屌大狀黨係度訓覺，幾條基本法保障任由政府無視

其實他算係咁，他只可以係體制內做野

今年口號係 寸土必爭

呢個係鹽水梁
唔係有儉岳

佢又唔可以話支持，所以最盡只可以講到咁

「專業」呢兩個字，個人喺呢幾個月都反覆思考咗好耐。
當自己身處嘅職業嘅制度已經腐朽，淨係盲撐/做返份內事係咪「專業」？

情況就好似討論咗好耐嘅差佬有冇白警一樣，佢哋跟order做嘢，冇超出指引去扑濕手足，淨係扮好人好chok一個「犯咗法」嘅疑犯去篤自己灰，又叫唔叫「專業」？

當黑警死全家係共識，當作為一位「專業」人士之前，我哋都係香港人係共識。可以做嘅嘢係咪比「專業」更多？

何況，梁議員唔止係律師，仲係議員。
上面都有巴打提過，佢起碼要做啲嘢去證明法治到底係已死，定死剩幾多。

利申：個人認為法治已死，無可救藥。

當年都有份endorse楊岳橋啦
而家泛民都有份光復香港時代革命
已經係最低消費

咁 支聯會搞乜撚野 六四集會呀
咸豐年前嘅嘢

最新既電筒射到襲狗
重有西九影相襲狗

好快有人跳出黎護主
話人地做緊野係咪要講出黎
尊貴既議員好撚忙 係唔係要每件事交代

人哋係律師

你想用幾點講

唔講以為法官俾人殺哂
法院俾人燒哂 以家無政府狀態?

所以有共識？
當檢控權同執法權都喺班仆街度，法治已死係事實。

政治 最緊要跟潮流叫下最新口號就自然有票
因為會有班護主犬 J到濕哂
叫兩聲口號 嘩又進步左喇

進步左呀

佢地乜都做唔到咁選佢出黎把撚?

佢地可以唔支持燒法院
但鞭佢地原因係佢地仲可以覺得而家既香港仲係法治未死

其實燒個少少就該該叫
應該成座先先好講唔支持啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

呢個關咩事兩句野都唔同層次 搞清楚個邏輯先啦

講到咁都唔撚明，同腦殘藍絲有咩分別

佢講咗樣好重要嘅嘢：
就係好多人包括和理非，以為係法治係「人人守法」，但係其實係用法律保障個人的權利自由、限制公權力的行使。佢比咗一個好好嘅rationale手足點解要針對法院。

笑撚死

推

咁當年同梁天琦選嗰陣時咪撚講到咁大呀嘛

唔好話要你死啦，出嚟講兩句嘢diu法院diu政府都唔做

香港人 擺明係ON9
叫兩野口號 乜都唔洗做就呃到票
係外國俾人俾人掉左落垃圾桶喇

一個大律師係因為相信法治而存在
你叫佢話法治已死
係未即係叫佢放棄用法律知識爭取公義呢？

咁我唔會用法治已死，因為執法者同法庭係兩個獨立部分，咁講太偏激。

行真雙普選，清算執法部門，保持番專業性同中立立場，先係最重要，最受大家接受既方法。

2016年果句野
咸豐年得過六四集會歷史?

連16年都係咸豐年 唔提得
咁搞乜撚野六四集會
護主犬

可接受但有進步空間

但佢條撚樣 重走去同鬼佬講 一國兩制冇問題
呢個先係佢個人最大既問題

如果佢話支持分分鐘被大波華挫佢煽動或者唆擺人燒法院

梁家傑應該做到淺黃嘅opinion leader
淺黃會進化到 不支持 但理解
一步一步嚟

再講多次，大家唔好停留喺同雲層覺得個個都認同「法治已死」 沒錯佢地係好撚文塞好撚蠢好撚惡頂，但屌票真係冇用，你而家係想吸納佢地定嫌棄佢地先？

提動議唔見人 楊岳橋被嘲「關鍵缺席」

係咪因為大律師呢個身份 就可以高高在上
就係因為佢肓目相信法治
覺得法治未死
就要我地受哂冇法治既世界

你唔撚叫出面D手足自首? 有法治呀
法治做過係咪要認呀

Over my deadbody同689支持64係指出睇人唔好咁平板,人會轉變
但你彈句支聯會64集會係咩事你反駁佢都搵個岩既point
純粹路過見到討論不合邏輯應該要糾正

你慢慢理解先
出面日日 幾件跳樓浮屍
你愈遲一日理解 愈遲一日做野 就愈死得多人
到時真係 over your dead body

咁而家咪有人搞司法系統囉
咁佢副dead body死左去邊呀
呢條粉皮仲未出聲即係佢覺得司法仲係獨立

佢屌鳩人屌 over my dead body 係咸豐年前 所以唔好再提
我就話64都係咸豐年前 叫支聯會 唔好再搞集會

關撚乜野cy提64事 我撚有提過cy

燒L完D紅官都唔會走，仲落力黎爭住做，燒黎把L。
做咩唔諗下中聯辦做乜咁安全？
佢地係CARE法院就唔會由你燒，支那根本無所謂。

dead 左好耐喇
你見佢有出過黎咩

中聯辦 有幾安全
係香港人on9唔衝入去 要玩遊行姐
你睇伊朗人群衝入大使館 有軍隊都阻唔到喇
分別係因為人地勇武 我地on9呀

咁老都進化到算係咁！

日日係Facebook share下新聞
完全冇正面回應過
成隻鵪鶉

但我地可以聯署叫美國制裁紅官
之前比連登仔屌到反肚唔好搞紅官

佢都係under法律體制光環嘅人
講得出理解已經行得好前架啦

你係咪暗示緊燒法丸班人嘅用意同立場先

明晒啦咁
完全滲透又得，立即滲透又得，得咗

我支持佢地燒法院 甚至燒埋入面成棟
唔係剩係燒石牆

BTE 法丸你老母 打邊爐呀?

講到咁明 姐係支持

咁你可以自己walk alone

1月1 銅鑼灣
仲有上水

係啦係啦你最叻啦 你做唔做撚到律師呀

邊有你死我活
佢兩個次次論壇都有互相支持
真正你死我活嘅係熱狗同天琦

都過咗，仲禁啲咩？
話明禁制令梗係要禁止某項實際行動

你問下批搜查令集體查電話果個人囉

不要變成中共之流

其實一個大律師接受訪問，好難明講燒得好

最尾嗰句啱

首先，佢已經唔係議員
再者，呢個政制寫到立法會議員個職能好低，而家o既泛民只能夠否決政改呢類重大議案或者拉下布咁
「兄弟爬山」呢個概念本身就係源於大家都明白無一個方法可以完全有效，先至諗每個人做少少，先有可能成功，除非泛民可以過半，咁最少可以否決成個財政預算案

你咁勁你去做大狀

真 佢自己做大狀

你想佢大叫法治已死 支持燒法院?

已經死左喇 唔好鞭佢

楊岳橋我就鞭硬，梁家傑反而講野make sense咗好多

1月19號3點中環遮打見

當法治不能公平咁彰顯
咁攞嚟把撚呀

咁佢無理由大大聲話支持嘅

監管之人誰來監管
啲法官染撚曬紅
人大騎住你班終審大法官

唔係講緊「法治未死」呢句
「Over my dead body」 唔係咩預言同睇法
呢個係佢既競選承諾
同2016有咩關係
4年前既承諾就唔洗守？

你係咪有啲咩野搞錯左？

貢丸，墨丸，魚丸＜--邊爐之選
咪燒啦，燒黎托咩。
燒完咪一樣 9判，睇唔到賺到乜。

其實你依然可以見到班人係分唔到武力同暴力。我會建議佢哋睇下寬容勃論

中咗計囉，唔割

你咁講又岩喎，如果唔燒丸
齋企係度請願又會俾中共滅聲夾暴力鎮壓

其實啲人認同捐錢比星火幫手足打官司就係相信法治既行為因為如果啲人認為法治已死 就應該推翻個制度而唔係走去搵律法幫手配合制度 應該用人治方式去逼使當權者釋放手足
而最直接既人治方式就係絕對武力 簡單啲講係走去劫獄或者威脅政府

True. 好多人仲係真心有險可守
我覺得可以解釋可以focus喺法官同制度上
因為官敗壞，法院亦冇咗佢嘅功用，仲捍衛嚟做乜? 要捍衛嘅係當中嘅公義核心價值，唔係個官，唔係個制度，更加唔係棟法院。

啱呀 其實佢咁樣講 我已經覺得好好
有啲野真係唔可以當面講出口嘅

如果你係選民
你會唔會因為未有真雙普選而唔去投立法會/區議會選舉？
制度內外都要有人抗爭 明我講咩未呀細路仔

屌

Push

係，果然係攬炒。
但係支共似乎唔CARE
你地D訴求太高級，佢地唔明
譬如係無法治就無國金地位。
無國金地位就無錢，支那正式冚旗
又係喎，唔好守，晒佢冷

燒佢老母

好
‘用條命博’係吹大咗
佢事後做唔到

咁咪叫佢道歉囉

你覺得哩句承諾係好撚認真，好撚重要，咪下次唔投佢

然而講做野，佢做咗幾多呢？
外交、落場、警署接義士等

係咪揸住一句說話
就抺殺哂佢既行動？
各自決定啦

仲要佢係大律師黎

有進步但未夠好

可以做野運用你嘅專業知識去監督政府個法治水平有幾差、同國際社會篤灰未？

咁佢道歉未？

多謝理解

我block左你

紅煤01

咁佢的確唔可以開口支持既
但咪再出去講法治仲有救果啲說話

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

六四係件事發生咗，往後民眾悼念，而無遺忘到
同你用2016年的言論，去套用番2019年的情況，係兩回事。
問題不在於咸唔咸豐年，係在於先後次序。

好簡單 但又好困難
就係誠實地指出香港制度的問題
法官的權力係不受制衡
法官鳩判係冇後果
法官不需要對香港人負責
而唔係不斷為政權護航

就係你呢D咁既人 養左呢班所謂既立法會議員出黎
養到佢地乜柒都唔洗做
剩係叫口號
就可以有票
就可以俾人讚佢進步左呀
就係你班咁既人 唔理邊個贏 建制就要輸 自動送票俾佢地呀
咁洗乜撚做呀
做奴隸做到唔出糧重要多謝個老細

可以拉下布咁呢句先好笑
因為你泛民 支持修改議事規則 搞到細會主席可以踢人走呀
拉條柒咩
今次內會拉到都係因為冇主席 可以拉一陣
秘書處諗緊計 直接係大會傾呀 你重可以拉到幾耐呀

你睇下當年班撚樣點樣企哂係到

乜都係咸豐年 全部都唔提得
你呢個留言過左幾個鐘 都係咸豐年 唔好提喇

-0-0

其實L乜撚野
唔識字？
睇到都覺得柒
收返埋啦好冇

連登仔係唔會理現實情況，講得含蓄d 都唔會收貨，相反意見就即屌～ 連登共產黨

推

「警世」叫夠建制派未？邊撚到建制？睇過？

咪係囉慢慢跟上我地既腳步啦

認講理解已有進步, 支持

佢受記者訪問, 想佢點答
調轉問有冇人夠膽公開係街上舉牌話我支持燒法官?

無就收皮咪做鍵盤戰士

其實由一個老泛民噏得出呢句我覺得已經係有啲令我驚訝
竟然唔係第一時間出嚟譴責

點會有人公開支持燒法院?

閱讀理解零分

以家直頭屌鳩你六四集會 係咸豐年前既事
中共進步左 唔好再搞唔好俾藉口佢搞鳩香港呀

岩
支持on q 就可以贏

有險可守到幾時
訓醒未

痴線，咁你唔L好睇囉，你又RE？

你講乜鳩呀

火燒島

我見到呢D COMMENT真係想割，唔聽人講，唔反省。
好彩都唔係全部人都係你咁，EVEN@連登。